其實我地應該上中半山遊行

又可以睇下有錢既高官地方

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

點散？

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

你點走

走入保安局局長屋企